[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

lm

Nplcm

個金剛棒update到痴線I love如風絲，辛苦哂！

留個林俊明先
感謝如風絲整合得咁詳細

估唔到淨係meme整合都要佔兩層
辛苦你逐個搬過嚟了如風

開到52黎個劣改夏子婷的日常
你有你負皮 我地有我地繼續爆po

新po留名

留名
希望呢個世界小啲癲佬

希望個白卡唔好再入黎 好煩 唔想同佢拗

又點呀?

上個po個傻佬好煩無法溝通block左佢算

你地仇恨值唔夠
我幫下你地

51都未追完留定名

我岩岩想覆係先發現1001
你連我地有fb ig都唔知就過主啦
學咩人叫我地行動升級呀？

繼續狙擊媽咪
連懷念同佢有親嘅婆婆 同佢相依為命嘅婆婆都要一副高高在上嘅樣
「特意試做」「以示懷念」
好心啦 你啲屋企人黎

PK我岩岩1秒前仲覆咗tim

如風絲你真係好勁
甘拜下風

巴打咁你要開個頭先啦
等我哋學下野

睇佢啲回覆真係得啖笑一開始都仲想認真同佢講

佢會一輪嘴咁同你延伸個話題

唔好理佢 條友真心白卡
一入黎帶風向 又話現實世界啲人話我地冇人性
然後自打嘴巴 覺得我地去得唔夠盡 應該要玩到人「死」先得
On99

覆上個po
唔該你唔好喺度偷換概念啦 以為自己講嘢好精警？
咩南京大屠殺 黑警死全家
你會唔會去日本搵日軍後代aka日本人報仇？
依家蝦乾屠殺黃絲咩？定蝦乾係黑警？
照你咁講，蝦乾係藍絲就要搞佢全家嘅話，老豆老母係藍絲嘅手足係咪就唔當係手足？

叫人有人性 唔好屈毛
結果自己先係最泯滅人性 仲屈人係四眼左膠 係咁打稻草人
好耐無同過on9嗌交

條白卡佬似中二病爆發
以為自己搵到個伸張正義嘅post
教班痴線西點追擊人

起完佢底都唔知有咩咁特別

啲gif 好好笑
留林俊明

佢啲Logic完全係404 not found
我頭先想上個Po回覆但已經推爆左Po

佢話出面d人話我地無人性 私怨wor
然後自己話要推高呢個post仇恨值
笑死我 我叫佢過主出去開post佢又細蚊仔lur地 唔制！我要喺呢個post玩！

佢唔係覺得佢婆婆係地獄廚神咩
又拎婆婆黎抽水

我覺得佢似假膠多啲
入嚟撩交嗌完彈出彈入
數白欖講佢幾忙做緊幾多戰線
快啲返去cctoy啦
祝佢成功喺連登追擊到拜登

Done

Yes Exact7ly
佢係度話角仔有個藍絲老母所以抵死唔值得同情
跟住唔知邊個絲打回佢 佢再話我地同情大陸人bb

我想講嘅係
佢要搞清楚
大陸人bb係因為佢地攞香港人資源
我地先會deprioritise唔同情佢
角仔係大大個香港人
藍絲唔一定係等如大陸人
同埋
大把人老豆老母都係藍絲 咁佢地係咪抵死吖？
唔好係度偷換概念

佢仲地獄啦
可能佢慳錢 買一個紅菜頭就算 又驚死落多啲鹽糖會成本貴左
所以先會冇色又冇味
媽咪你好柒 仲寫出黎比人睇

個解說好清晰

一睇就知我白卡啦

無諗過2019年過左唔夠2年
已經同情藍絲

block佢比block L媽媽更有意義
我直頭覺得可以unblock L媽媽 正常咁多

我已經直接block咗

L媽媽上個Po好正常喎仲有傾有講

明明冇人同情隻蝦乾，就係咁話人同情藍絲

L媽媽而家都幾正常
佢上個post有入翻黎吹水
仲好似準備一打二 大仔4歲 細仔就出世
希望佢母子平安 兩個仔肥肥白白

留林俊明先

岩岩想留言發現爆左po

個人無咩幽默感
勝在對蝦乾不離不棄

你蝦乾定蝦公？

好撚搞笑
Aliceinkitchen呢個tag d相好似相映成趣咁
媽咪啲廚藝永遠白奶sai 光到就盲咁

我公屋白卡痴線佬

集定氣先 要順順利利呀

上個post都未追完又開多個
多謝如風絲整合

同埋整到咁fail
代表同婆婆住咁多年都冇幫手整啦
婆婆仲要係逢年過節都整
佢一次都冇去幫手，去學下望下
先會份量錯成咁啦

而家扮哂野講到咁重視
連當年相依為命既婆婆都拎黎消費

cls又爆po
唔好講牙蝦負皮唔切 我都正皮唔切了

我個mark 係白卡佬
呢啲一睇就知帶風向
但我地目標好一致
唔係佢呢啲on9講兩句就得

佢講到之前婆婆係煮上海湯年糕
我以為佢係上海人
原來係潮洲人

我媽咪出身富貴 千金小姐 十指不沾陽春水
所有家務要請工人鐘點
所有事務要有助手處理
你想佢幫手搓餅？係咪想佢累掛了？

我mark cctoy

上海湯年糕係阿嫲！老豆個邊架

好怪 其實feel到佢係想扮孝順
但文盲+學台灣腔+根本唔係真孝順
搞到好似施捨自己阿婆咁
牙蝦：「特登」整嚟「懷念」你架就算瓜咗都要珍惜上鏡機會呀

新po 留個林俊明先～

但係佢入嚟呢個po之前我已經block咗了
我冇寫原因 可能其他po見過佢煩膠

如果你真係有睇啲育兒知識
就唔會一日四餐奶 叉頸沖涼 6點半黑房瞓覺 一星期七日同一件bb衫
如果你喺啲書同app學翻黎
麻煩你公開哂邊啲書邊啲app 好好警剔下新手父母

不過最緊要都係安撫媽媽 最緊要唔好搞到媽媽抑鬱

咪就係 其實就咁影完個菜粿 caption寫「真係好掛住婆婆整嘅味道 我點學都學唔似」咁樣可能好好多

笑死我，hi錯負評sorry。

追到氣咳
留個名先

post 51因為吵交 完結得好突然 有d錯愕
都明白大家話唔知點同上一個post嗰type 「bb有藍絲老母所以佢死佢事」嘅人溝通
其實對住呢type人係唔係要提醒下天琦家鄉係武漢？？？
說好的只要有共同信念就算係香港人？
點解自稱焦土派但係一開始就判個suppose一個應該要識行
但係俾老母疏忽照顧嘅bb 大個一定會係抵死藍絲？？？
就算唔講呢d啦 蝦乾收皮都可以幫助一d唔知頭唔知路嘅黃媽媽
避免誤信佢d育兒方法 害到黃嘅下一代㗎嘛
到底有幾難了解我地唔係想蝦乾死 關心角仔除佐出於人性
都係盼望咁嘅時代仲有小朋友長大成人可以做個真香港人
蝦乾死對我地一d好處都無啊 我地唔係陷害緊夏子婷啊

留名先

又爆po 去到咁多頁

上到我蝦channel真係好寶貴

個痴線佬入黎刷存在感撩交嗌姐
俾人block左無人理佢，自然覺得玩完識走嫁啦
直接完全封鎖就得
無論向蝦乾post定出面其他post，呢d痴線佬既發言係完全無睇同覆既意義

呢個哥仔咩人嚟
會唔會係呢個po見翻自己架

佢個轉折位好怪 以示懷念
老實說味道非常一般
D語感好怪

既然牙乾成日都話好多人問佢嘢
我趁人少少認咗佢啦

我是來留林俊明的

來自未來系列
唔知阿乾下次會唔會屈佳仔中意跳舞呢？

(其實係我中意個素材 格硬屈多張)

記得頭幾個po又係有條友入黎咒蝦乾流產去死個d陰毒野
但冇人理佢跟住自動收皮

頂 忍唔住講多句 究竟有無正常人同人講完「出面d人話你地無人性」
會唔get自己點解冒犯到人用佢嘅思路形容就係屈毛wo
無人性我地洗三唔識七都日夜為人地個仔擔驚受怕？？？

「特意試做，以示懷念」
真係掛住一個人會咁講野架咩？

佢個感覺好似係講緊，拿呀婆，你人都走左我仲會整你整過既野，都算係咁啦
點解可以講咩都咁西

無追一陣就有個癲佬
唔少絲打都有叫佢send re實眉架
乜鼓勵佢腳踏實地搵工都叫無人性咩
講到人地劈頭第一句就問佢蝦乾啲野
乜人地第一眼就覺得佢同蝦乾有親？一定會知啲野？
唔想新加入嘅人見到條癲佬嘅言論就以為大家都係咁
重申多次
絲打們只係不恥佢
1）賣淘寶mark up勁貴呃妹豬
2）虐兒
3）不學無術仲想做kol 誤人子弟
證據請參考番如風絲整合嘅金剛棒懶人包/重新追哂5x個post
基於以上原因，大家先想佢絕跡kol 界
佢大可以平平實實send resume 搵工
話哂都hd 畢業，文員仔都有人請掛
但佢露個蝦頭出黎想做kol r sponsor 我地就會繼續推到佢縮番個頭入去為止

綺麗い

都唔知係咪pr黎 好似癲狗咁咬人
等人地誤會黃既就係衝動偏激一言堂
大家明明都好理性討論 又拎哂論點出黎講有證有據
同埋呢51個po都分享左好多好有用既資訊
逼到人死唔難呀 但令人改過自新唔係咁易架
新相角仔都有長袖衫長褲著啦

痴線真係當自己大明星，唔請以為佢個YouTube 過百萬fans

我頭先鬧佢做咩屌我地
然後佢自己發爛渣話佢冇屌我地喎

路過

跟住佢話我地對藍絲蝦乾唔夠狠唔夠絕喎條友完全搭錯晒線

阿婆阿嫲老豆全部俾佢消費晒

陳冠希 三隻手指 .gif

我老公話覺得係蝦乾請佢黎帶風向 但又唔夠醒

差在未消費佢老母

流產對大家都好
佳仔唔使捱餓被人五花大綁
老婆又有me time又可以上ig博下同情 實冇51個post
我都唔使比你地笑

佢係唔係覺得「覆述」就=戴佐頭盔老馮唔嬲
得罪講句佢d溝通技巧真係同prof ha有得fight
多謝推post anyways

追追吓上個po廿幾頁見到爆po

妹豬：workplace好多勾心鬥角 唔知點算
媽咪：睇狼人殺！

擺明假膠借啲椅想屈我地想推死蝦乾
不過出手有啲低莊

我地差唔多個個post都recap我地想佢湊翻好個仔
I now recap in English, we want Alice Ha to be a responsible mother.

留個俊名
如風絲辛苦晒

我哋呢度目標主要係要蝦乾冇sponsor冇得靠KOL身份呃飯食
正正由聖誕開始到宜家都冇
佢又鍾意試水溫唔心息 大家咪繼續追擊
加上考吓古吹吓水 唔覺唔覺就開咗咁多po
但目標都冇變過架 至於幾時收手 咁要睇蝦姐喇

如果有人有其他目標/
覺得行動要升級到另一層次
另外開一個post吹雞更實際
有人支持就自然成事

Hagone Cls Syndrome

上個po想回覆點知又推爆po

有時都真係服咗呢條女 點解可以連少少門面功夫都唔做
淨係結婚都幾乎每一樣野都可以俾人笑到仆街 結婚呢啲人生大事都可以做到咁柒 又唔係唔知自己係「公眾人物」 基本上一柒就通街都知

我作為一個女仔如果自己個婚禮係咁俾人nonstop拎出嚟笑真係會好想離一離開呢個世界

Lm

因為佢覺得佢係完美 新時代女性 嗰個係世紀婚禮

似足蝦仔

係咪尋日見我地玩meme大賽即刻嬲到標煙搵人幫拖

有時會覺得呀蝦會唔會係細個個陣畀人排斥過欺凌過所以搞到佢性格咁撚扭曲，好似睇世界上所有人都唔順眼咁

媽咪中西合璧真係搞唔掂條褂完全唔襯對鞋 好想拎佢對鞋去追巴士點算
仲要close up隔離妙麗個靚樣同事業線

佢似欺凌人多過人欺凌佢
佢成個樣都係恃勢凌人 見高唔會拜 見低踩到盡嘅臭八婆樣 骨子入面自私自利

本身想覆51 個post點知留言先知爆左留言

RV鞋配大五福真係好奇怪一睇張相就會將焦點擺係對RV鞋到想扮中西合璧但又眼高手低正正經經著對褂鞋啦

有阿旺素材仲似

寧願慳幾嚿水 然後用幾千蚊買對唔會有機會著到嘅鞋
佢又唔洗返工 又唔出街 日日lei喺奧運
連餸都係工人買
啲rv擺喺鞋櫃鋪塵

push this

係屋企當拖鞋着唔得呀

媽咪鐘意嘅 日日喺500尺入面追巴士咁跑來跑去都得架

見過唔會拜，見低踩到盡呢句真係好中
所以我先話佢個人性格係好撚扭曲
睇全世界人都唔順眼，包括所剩無幾既朋友，相依為命湊大佢既婆婆，以後將會陪佢一世既老公同親生仔
條友真係好癲

唔會啦，蝦乾覺得好完美好夢幻架 佢應該仲會覺得係蟻民唔抵得佢

諗起佢用梅左手指禁蛋糕出黎就飽晒

‘’出面d人‘係唔係同’‘很多觀眾問我’‘一樣

佢肯定嬲死，嬲到完全無心機p圖 ，又無story

條白卡佬確實有夏子婷個種講多錯多嘅柒味

終於等到你接力！

所以佢唔會有真心朋友 都唔會想有人真心待佢
連仙仙佢都要mean到盡 又話人著衫嘔心 話人唔識照顧自己 明明人地樓又租埋 鋪又開埋 賺到fatfat個個月換手袋
除左盲公林俊明真係盲撚左先揀佢

蝦乾覺得所有煩惱都可以透過睇電視去紓解
之前又叫人睇延禧攻略

又諗起搞到佢少左碗湯 諗唔到有咩人招呼朋友唔係擔心野食唔夠 係投訴人地食晒佢d野

My mother is an angel lor, destined to take care of 懵妹豬 Cynthia, all of you misunderstood their friendship lor 就算我媽咪唔想比cyn上黎食飯飲湯 話佢著衫核突嘔心 都係愛黎架

佢自己無腦，以為人地同佢一樣
都叫佢目光唔好咁短淺
出去見下世面先學人做心靈導師啦

淨係掛配起角鞋已經好奇怪
仲要rv個隻紅偏暗有啲血紅 同掛個隻大紅唔夾

咪囉over左

淨係近呢幾個po都可以負皮到佢有媽媽手關節炎

仲有個蛋糕整到炒晒車
就瀨盲公林俊明飲晒佢啲奶

「如友藏般的腦袋」——— 臭蝦係咪想話cny cny 蠢，咁仆街都有嘅
成編嘢都好明串暗踩feel, 好似講到cyn cyn 雖然係佢上司，但係日日都要Carry cyn cyn 咁

我蝦真係自己真係完美？

sorry阻阻大家

安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝
安心出行=電子腳鐐

DO NOT OBEY IN ADVANCE

承上po個肉醬意粉
蝦乾好proud of 佢煮嘅肉醬意/千層麵
成日話小熊貓大愛/ 指定想食

蝦乾整嘅斷裂/dry版

Kiko整嘅吸引得多

就係因為Cyn「非常遷就人的性格」
先頂得住你臭蝦d死人西格咋

唔好好珍惜
仲話「要讓她成長」
以為自己邊個

企硬
要裝=不去不買不幫襯

佢想要完美 好心就唔好慳個少少錢例如唔請大妗婆又要踩人冇作用 唔租金鈪又要幫自己兜話太老套 講真嗰度少少錢好快搵得返啦 又要想做到世紀婚禮咁但係又唔捨得洗錢 過咗咁多年連個b都生埋都仲俾人笑緊

林家真係家門不幸to the max

你句野 唔夠北歐風🙂

蝦: 不必比較🙂

同佢老母交代好？？咩事
人哋有屋企人錫 典型溫室小花萬事有屋企照住
洗撚你睇住同人老母交代
不要把自己看得太重

唔撚裝

大佬佢真係癲
我就算同啲同齡朋友係我carry多嘅
都唔會用長輩口吻講呢啲
佢真係以為自己邊個

成段文根本唔係讚cyn，係暗讚自己

cyn 之前會話自己係友藏因為咁無記性

不過好登cyn 開心依家男朋友應該好錫佢
希望佢幸福同唔好再同抄娜合作

49都未追完留林俊明先
希望蝦教授可以幫我成功甩p
想問下有幾多絲打因為蝦乾而開account

留定明先 上個po未追完又爆

早兩日唔小心睇左coffee坐月片定50問
佢話佢個仔初月一日8-9餐奶
想像唔到蝦角一日4餐係點生存

好似有次cyn 媽都忍唔住留言幫個女講說話
類似係話其實佢唔係真係咩都唔識/要人擔心咁

提醒你小心啲我琴晚追50笑到腸抽筋咁滯

因為呢個係難得有肉食嘅菜式

search過傳統褂鞋應該要揀圓頭平底嘅鞋 象徵婚姻圓滿平穩

不過蝦乾眼中傳統嘅嘢龍門任佢搬 佢鍾意就乜都得佢唔鍾意就我不喜歡那個扣

我
希望蝦教授可以幫蝦教授甩P 啦

仲要粉紅色係最加分
佢可唔可以咪撚咁on9呀
麵包唔講質地講起唔起角
茶葉蛋唔講入唔入味講花紋
茶粿講最加分位係粉紅色

退一百萬步 要咁膚淺做外貌協會唔理質素
你買你整你用你食既野又唔靚又呃唔到人

蝦乾要眨低cyn去抬高自己，但cyn煮嘢食叻過佢，又自己搬出嚟住，開鋪做生意等等。（唔喺讚cyn，理性討論）其實我覺得cyn先喺醒目女，識得點做人，見佢朋友數量多蝦乾咁多就知。第日cyn結婚應該都輪唔到蝦乾去做伴娘或者根本無收到邀請到時又要作藉口話喺自己唔去

想問下H頸鏈棄單個出處喺邊

哦 你關心藍絲!你想佢生活好!

簡單啲講係咪兩頭唔到岸

痴線 best fd 真係會咁講野咩
讓她成長
佢自己打完唔尷尬既咩

暗星著套睡衣去蝦乾婚禮
係咪一早睇透左d野
暗星今次行得好前喎

一見到善兒媽媽整果盤 即刻流口水
對於蝦乾果碟 我完全冇反應
都好啦 起碼冇話乾到要見圖飲水

Me

屌 我經歷左兩個post
見到我都係笑左出聲

正常會講 一起成長
蝦乾咁講真係好自大

佢冇租房車 仲話新郎新娘坐28座冇問題
最後搵到個有車嘅兄弟做司機
佢咁度縮應該都冇夾返油錢俾人啦

Exac7ly

Attention whore 直接ignore 就可以了🙂🙃

here

佢做咩撚野...

跳到就係囉

蝦兒係又乖又不哭鬧
唔會周圍郁
最鐘意係企同五花大綁high chair

照顧好她
人地又開舖又自己搬出去住
使你照顧咩

佢自己照顧掂自己同個仔先啦
好核突既女人

希望哩位兄弟上黎爆料

佢真係無腦港女個種

「我會繼續當你的維基百科」
佢真係當咗自己係教授

瞓左未唔覺餓囉

重申 係角仔要瞓覺唔食奶🙂

追po 已經成為每日必做嘅事
如果臭蝦正式收皮會好唔習慣

同上司講 我要讓你成長 痴撚線

真係
其實coffee 婚禮好似都係極簡
兩家人食飯簽紙
得條晚裝裙同妝都好似自己化

但完全無人笑佢
其實蝦乾真係好柒
要臉得來又寒酸 勁奇怪

極有可能係仙想氹佢開心
所以咁讚佢
然後我蝦當真，仲成日提住

真係諗到覺得尷尬

話比幸福人 叫人握實 知道嗎
喂 你係邊撚個呀

佢仲要答人推薦個經理睇
大佬呀 我同佢關係好就唔會呻啦
仲叫我介紹佢睇狼人殺
而且個經理駛乜知道世途險惡啫
畀人篤背脊果個先要知囉
宜家係果個妹豬畀人篤背脊嘛
佢咪就係知世途險惡先要人安慰
咁樣答人 On9當有趣
果然係我蝦姐作風

我反而覺得暗星on99無腦
唔鍾意蝦乾可以唔出席，反正佢都有野做
大條道理推左佢
去左好心就尊重場合
唔係嘅話同蝦乾有咩分別

kiko遠鏡嗰碟多啲肉同芝士
應該係老公嘅 自己就食輕盈版
我蝦

多謝絲打希望今晚可以見到f5制

白到眼都痛！頭先出唔到張gif 再黎過！

婆婆弄的味道 大概是我這輩子也不能仿製到
此時才明白這不叫味道 這是思。念。

上個po未追完呀
chanel絲帶留林俊明

蝦教授講出嚟真係唔怕人笑
2016嗰陣已經識咗cyn八年，唔知而家連自己同個仔都搞唔掂嘅蝦乾仲會唔會叫cyn長大cyn係咪已經睇穿咗比蝦乾撚化咗十幾年

Sona口才真係好好
Cyn無記性呢一點，比蝦貶到一文不值
但sona就話健忘嘅人比較聰明，樂天

佢d咁既廚藝好意思話人地獄既
扮咩有家庭溫暖姐

成日扮大姐姐專家口吻
叻唔叻係睇行動唔係得把口架

人地一早已經係你上司
而家仲開哂舖頭做老闆
事業上哂軌道啦

你呢？連part time mom都fail 呀
做maid都唔會有人請

從來你都冇比仙仙能力高
哪來的自信

我蝦個碟餸頭餸尾

真係真心朋友出public post 係唔會踏低自己朋友啦
講完笑多數讚反個fd

但蝦乾係想貶低人 抬高自己

仲分享懷孕經

仲買靚手袋
希望佢地平安快樂

係 真係好好笑
其實你真的好棒
如果我係佢d fd
心諗其實我唔需要蝦乾既認同
佢讚我 我會心諗....做咩啫你......

好得意

人地瑜伽導師肯定會識spirituality 既野
變得著重心靈身體健康發展
唔會咁介意呢啲物質野
我堅係愈來愈欣賞佢！

唔會好似蝦乾咁乜都做大龍鳳俾人睇博注意
好恨變鳳凰但又寒酸，龍門任佢搬

嬲嬲豬Lala

成日坐係度煲劇怪唔知得個下盤又闊又扁

同埋邊條on9問個無業遊民關於返工既問題
唔係預佢會答到下話

得得b 美化左蝦乾

個個好似唔係蝦乾黎

Big day果日, 蝦直接將個花球交俾仙, 所以話「將幸福交給了你」

Btw, 蝦乾前僱主d讚美字句好誇張, 把口浪過好多油如果稍為了解呢對couple多d, 真係唔會羨慕佢哋

係 唔係話想吹奏佢 佢都港豬
但之前佢好似出pk 維護佢老公買唔到樓個篇
Feel 到她好疼老公
又為佢老公留好多面子

Coffee 都係租樓
但完全無人笑佢

所以呢度d 絲打唔係因為蝦乾節儉無錢笑佢
係佢造作扮野

頭腦好簡單，好幸福

點解佢唔叫妹豬掉經理去資源回收桶

成日拎住年輕過仙呢樣野黎自hi
蝦太自卑了

我都明既
本身都算公眾人物
而家成盤生意靠人脈靠人氣既
加上又生左仔
我都明佢唔表態做港豬既...
佢都係做好自己就算

我睇佢啲片
佢真係好努力發奮向自己目標發展
去行動去令人對佢改觀
佢又真係好用心教人
好樂於分享自己經驗
好鼓勵人去舒服地去健康生活
個人真心同自然好多

「有品味」

我未食過紅桃粿 於是google下咩樣
乜蝦乾個version北歐風到白色咁嘅

唔知而家前僱主點睇

淘寶靈堂北歐風

北歐風桃粿

蝦整嗰d係貧血ver紅桃粿

夠北歐淘寶風

連蝦乾都覺得自己整嘅版本調味不足，想像到食落去好似泥膠咁

臭蝦真係自負得好恐怖，咁鍾意踩低人去抬高自己雖然我唔識欣賞凌辱仙嘅style，但佢風格突出鮮明，有自己嘅代表性，而臭蝦除咗可以以靈堂風去概括，各方面都不倫不類四不像有咩資格去笑人

仲要皮厚
諗吓都覺得口乾

召喚見糕飲水gif

我蝦過目不忘

以為自己係林鄭

佢想扮理科太太tone

「Alice 唔係矮」 佢唔係得162咩
講到佢有5尺7 elva 咁

隔離po另一個ftm 馮天蔓
你可以去睇下 又係好精彩

Sona好有愛，叫仙做爺爺，同時亦都叫自己做婆婆，係好朋友/姊妹間既可愛花名黎，而唔係叫自己做professor / 維基百科黎抬高自己
雖然都係話仙善忘，但有好好幫仙兜番又好正面咁讚番仙
大戶人家果然好有教養，人美心善有腦又有錢
樣樣野都屌打蝦乾

Asso咋喎
點扮都唔會有料啦

我個名個來源係馮雞蔓托朋友買H但係最後棄單
蝦乾的愛牌還是celine 「H的設計我不喜歡～」

𤓓臭又打做燶臭 editor Alice ha error 404

去一去拜年三個鐘既時間
竟然又爆一個po

仲以為Pro HA又post左啲乜
原來係有白卡佬

仲要幫林俊明打飛機話佢高 結婚咁多嘢可以講竟然身高係唯一一樣可以打飛機嘅point
屌 有幾高呀睇過 係香港冇180都唔好話自己高啦

勤奮 都已經好好笑

佢唔係唔表態做港豬
佢係港豬偏藍架
一早就望住大陸個市場啦 玩小紅書玩到幾開心

原來係咁
我都見佢啲片有強國人回

咁我盡量唔睇

如果想做運動都可以睇既
同埋佢對個仔起碼比人睇都係識尊重 唔係推佢出黎搵錢
但唔洗特別吹奏

52 lm

劣改

吹到咁大
係真心膠定虛偽說話？
不過不嬲對佢冇咩好感
好嘩眾取寵feel

就係呢啲人捧到蝦乾上天
而家狠狠地撻返落嚟

同意
冇心吹奏
只係任何人係蝦乾面前都會變好左

加上佢以前負面新聞多
對比大左，估唔到佢有咁改變咁解

但蝦乾果碟意粉好似食到最後d意粉碎 差兩啖就食埋果種
同藍店大x樂差唔多
不過蝦公好少可有肉食 肉碎都好啦

直接交畀仙會唔會係因為冇朋友冇姊妹冇人想要佢個花球所以先直接畀人？

CLS識啲讀master phd嘅人都未話自己係Wikipedia
又要攞翻張圖出嚟鞭 芒po蝦記得查字典

理論上都係比老公食多d 就算筆直有限都唔會要佢餓囉 要不然怎在這個家立足

完美的我蝦:

或者婆婆真係錫蝦乾 只係蝦乾嗤之以鼻

搵次佢又出教學 係下面comment 比佢睇呢張圖就 好笑

正常你愛一個人點會畀佢捱餓冇肉食，食粒朱古力都要公審

呀蝦d 思維真係我呢d 凡夫俗子唔能夠理解

本身就恰着 睇到笑醒咗

哈哈哈哈嗰#aliceinkicthen
畫龍點睛之作

咪係 同埋會煮多肉多菜少飯
怕食得太多飯會水腫同糖尿
唔知點解可以成餐carbs 煮比老公
唔驚極差蝦公身體咩

因為呀蝦係完美，我地唔係
完美的蝦諗既野我地識條秋葵咩

蝦乾：我結婚生仔先人生導師！

仲要啲意粉發漲晒
prof Ha: 加水發漲飽肚啲

我反而覺得如果佢比人bully（雖然果個人似係屋企人）
其實都幾make sense
蝦乾似係個種自卑嘅極致就係自大個種人
其實歸根究底佢唔係個種屋企教到佢咁睇人唔起（阿婆連肉都冇得比佢食仲點會講到屋企點好 人地點差）
反而似係會覺得蝦乾係女仔陀手lun腳冇乜用
所以佢先咁覺得女仔要嫁戶好人家生返個仔
呢啲傳統觀念咁根深蒂固
出到黎讀書做野見個個屋企環境都好過佢
佢咪心理唔平衡開始憤世嫉俗
怨個天點解唔比好啲嘅原生家庭佢
個人咁負面又點會睇到其他人好嘅一面呀

一日冇追又爆po
宜家又要追返上一個真係累！掛！了！

角仔鍾意瞓多過食點解唔長高唔長大

就正正係佢拋唔開過去出身
成日比較同妒忌人地
搞到自己錯過身邊對自己好既人
親人已經少
朋友都俾佢西走哂

同埋為左充大頭
冇樣野學得成
乜都係靠講大話p圖堆砌
錢又使係啲冇用既地方
去彌補自己內裡既空虛（冇知識冇智慧）

有冇蝦乾現實世界d舊同學/朋友爆下料？蝦乾童年有幾慘先攪到佢個性格怪怪地？定係以前都叫正常，出到黎做野以為自己又紅又叻，一朝得志語無倫次？對眼移位上額頭？

整哂reading corner但無讀過本書
學日文因為韓文貴啲 然後寫足365日錯嘅日期格式
寫書法但啲字帖話唔捨得開 然後搵張廢紙照抄
明明煮咩餸都fail又自吹自擂係廚娘
Female photographer出本攝影書比啲專家插到一棟都冇
連湊個初生bb照顧佢食瞓痾都湊唔掂
我真係唔知呢個人係有咩用
佢簡直係浪費所有資源同時間

sorry for 殘體

求其google下剋夫相
蝦乾好似都似八成
盲公真係慘

hagone成日覺得自己塊面好細好靚，但根本佢塊面係削唔係細，面相好嘅人就算細面都可以好飽滿

Btw唔知有冇人都覺得hagone 個樣好似朱智賢，我成日都覺得佢哋好似

角仔受寵若驚

唔知佢而家有無mon po呢？

咁易攰嘅體質都話勤奮
佢間公司應該幾好做

碎到似咬斷

分析得好好

掉去資源回收桶吧🙂

似

用年齡黎同人比較都幾白痴
係人都會大架啦

蝦乾唔係163高咩？搵個男人要高佢半個頭唔係好難啫

臭蝦畀人追擊成年
有無人幫佢出過一句聲？
無啊
啲人一係幸災樂禍
一係覺得臭蝦終於有天收

剩係大戶人家Sona同佢老公個身形已經屌打臭蝦同盲公
盲公真係咁無優點可以吹奏，搞到要吹奏佢175都未必有嘅身高？
哈哈，好笑

臭蝦又可以攞嚟打飛機
似范范、張寶兒、朱智賢

Btw 不用分得那麼細
4個都係閪女人

好估佢應該食緊花生同好慶幸冇再同臭蝦呢隻倒米壽星合作

啱，呢三個都係過街老鼠級數，同臭蝦一樣

桑拿太太本身米7 佢老公高佢個頭

真正model身形，重要兩個都有fashion sense, 有品味
Hagone同盲公，一個就100%時裝災難，一個就全日喺屋企著同一件藍色衫打機著足幾年

呢個真
自己身世令佢自卑 仲要呢行出到黎一定要風光好睇
搞搞下成日同其他youtuber比較
但比比下其實得佢自己咁計較同辛苦
其他人根本係活出自己生活
小b一家四口 水魚一家三口有有女萬事足
Beth又一家四口齊人幾sweet
呀花都租樓兩口子都好sweet煮下飯仔
得佢自己睇住人地黎活
仲要本身怨氣又重
睇唔出佢幸福
可能佢都有怨蝦角點解出世唔可愛咁既樣 令佢冇得母憑子貴
怨佢老公點解唔再上進啲比啲再好啲生活條件佢
其實最改變到自己生活既只有佢一人
本身又孤兒 真係好可憐

之前做姐妹遇到個MUA佢塊面真係好細好精緻，皮膚好到真係好似發光咁
蝦乾我只會覺得乾瘦，面色永遠蒼白，無嚟精神就快累掛了咁樣

佢個額頭夠突 似佳仔

pk
佢比較似撚緊原條海參

睇呢段字真係以為盲公係筍盤，送俾我都唔要
做少少家務阿吱阿咗

終於追到live
點解之前有個痴線佬叫人推到蝦乾自殺
我只係想蝦乾專心湊仔 戒social media毒癮
唔好再留戀有咁多follower嘅ig 同成日mon po比負皮

尋晚十一點幾先有時間追po 好攰睇到訓著
今朝坐車又快速咁睇先搞得掂
我想知蝦點樣一邊湊仔⼀邊派負皮

定係你尋日全日me time食訓痾 根本就無湊仔

佢住緊層樓好似係coffee買
所以啲人先笑佢老公？
Anyway coffee再港豬都冇辦法否認佢努力嘅事實
而且係有成績畀人睇到
我會跟佢運動片做
有條係佢個仔係鏡頭後同佢揮手
佢望住個仔笑得好甜
仲話見到佢自己工作會更努力
唔會話個仔阻住自己拍片

兩個人生勝利組

口講不必比較，最比較最計較就係佢自己

以為係絕世好男人。。

Coffee 依家住果度係租
Coffee 係買左層樓比自己父母
依家應該係自己父母+ 呀哥呀嫂+ 2個仔住
即係3房
好似係康城

Coffee住果度savannah係租，之前有網民笑佢老公做咩買唔起樓。以佢哋財力想買一定買得起，佢哋選擇得租，就總有佢嘅原因。

蝦乾就唔同，「我都想，哪有錢？」

其實照顧小朋友已經用左好多時間
如果返埋工真係瞓都冇得瞓
身為所謂事業型女性aka角仔主要照顧者
完全唔明點解佢可以逐個po 派負皮

其實本身蝦乾兩公婆財力都應該上到車㗎
但冇可能係奧運站啲大型屋苑囉

其實我覺得角仔就頭係ok得意
係愈養愈瘦愈似ET

初頭*

啱啱喺公司開緊流水會
睇到呢張gif忍唔住笑咗出聲

我係office都係蛇王嗰陣先追po 我驚大笑咗出嚟隔離啲人問我做咩事

係呀 學人地住將南/康城應該無問題呀
不過唔係市區咋嘛

肉碎都係肉 好過去自瀆

雖然唔係超靚仔 但真係好襯
得閒又送下袋畀老婆
又煮宵夜畀老婆 桑拿太太好幸福

盲公連洗住杯都好似阻佢打機咁

有鏡頭先洗

仲要剪埋出街畀人睇先好嘢

同埋 Coffee EQ 好高
好有耐性答D DM

盲公係咪無送過嘢畀我蝦

有嘅 小熊貓自畫像一幅

你地咁多人追擊我蝦，就算我蝦係FTM都會負皮唔切嫁

已放棄追po
要多謝個位師兄令個po咁快又爆

通常生完bb
老公都會送野比老婆
Beth 生完個女好似係送Chanel .

好似送咗枝筆
蝦乾仲要潤佢咁大手筆

都食唔夠，邊有能量生長
唉唔高都算，最驚腦部生長遲緩

聽過有啲人覺得將軍澳/康城都係市區

400蚊個枝？

送咗一套鋼筆gift set 價值$399

依家將軍澳新樓都唔平，臭蝦又鍾意大型屋苑又鍾意新樓，我諗佢哋淨係夠上大西北d新樓

唔講以為香港大到分幾個zone之後就係山旮旯
香港zone1 一定係奧運！！
奧運以外的九龍站已經係zone2 zone3

圖片支援

中環變咗zone5我仲以為中環一定係CBD

我估應該係對Chanel 耳環仔

仲送過沖咖啡用品㗎
話喺日本用過好好用又乜又七
但之後冇見佢再用過

喺老婆世界入邊 奧運先係zone1

我又唔覺條裙腳仔會識送

有冇圖？ chanel cc耳環係chanel最平嗰對嚟㗎喎 fashion accessories又甩石又會氧化

追post 追到氣咳

可能對Chanel耳環係蝦公送呢

其實蝦乾話生完唔掂得生水完
可能都係鏡頭前先係咁
唔覺佢會咁認真

cc logo 好似 $3100 / $3300

因為將軍澳分區有人都計係九龍
所以照計市區 同埋佢出港島九龍都方便
（康城就算啦）

好佩服Coffee ,人地都有請姐姐，片通常係佢同姐姐落力湊著伯伯。之前伯伯都有排比人拎過嚟講，但coffee完全應付得宜又大體。

阿蝦拍馬都追唔上

呢樣唔怪得蝦公㗎
份糧用哂嚟交租請陪月請姐姐
冇乜得淨㗎喇

屋企的我: 唔掂得生水？咁你帶手套洗碗囉。

原來係咁

係㗎，頭三個月，唔算超得意叫做正正常常啦
第四個月之後越嚟越走下坡

你個Meme 好正

佢哋啲vlog 真係好真心
下下將心入面嗰句講晒出嚟
醜陋嘅一面

BGM 蝦佳喊聲

帶咗手套咪掂唔到，再唔係可以開熱水洗一樣得

又真係咁多年都冇聽過其他，除咗支筆
如果有阿蝦乾仲唔曬命咩

最大份應該係捐過精畀我蝦

唔明蝦乾點解咁快同佳仔做獨立訓練

係林俊明送嘅牙蝦實po咗出嚟曬命啦
仲要啱啱先過情人節 要提點都講到
更何況我唔覺得林俊明會有心機去睇同買女人野比佢

除非頭兩個月個b好黃個人好攰，或者好唔夠重，如果唔係都唔使特登叫醒佢食

文青呀嘛 才女呀嘛 岩晒

鋼筆黎講$399係好平果種
大手筆

唔識用

好好笑

呢張笑得好睇過平時

蝦公唔似會識得離開奧運買嘢

乾：等遲啲出event,托人買有折啊

剩係見到啲用完既bubble紙

靚嘅 Montblanc Parker 一枝都過千蚊啦
Lamy係靚款 價錢入門咋啵

再留翻下次搬屋用

個髮線搶晒鏡

Bubble紙（用左兩次）
唔知再搬左屋的蝦仲有冇留起呢堆紙

80蚊

望落似啲40歲up既女人扮後生

40up manager都後生過佢

但又成日幻想自己係中環OL

第一次留個林俊明先快到追唔切po

不能理解做乜咁想做中環ol

延續性高！極！了！

見到都想打乞嗤

無話唔得嘅
d金句入曬腦

人地都叫佢唔好急生仔
最尾2句先係成篇野既重點
一早睇穿佢玩死個仔呀

塊面有少少鞋抽諗起張寶兒塊月亮面

覺得佢暗地裡想諷刺凌辱仙仲未有人娶
拿見你未嫁得出質個花球比你喇

可惜只係過咗一年二人世界，
鬼咩蝦乾見到啲KOL生仔後咁多品牌廣告費
心急到死都要生番件，
知唔知搞一鑊咁嘅嘢，仲要個仔唔得意

邊種海參先

我以為正常人都好怕要搬屋
蝦乾每年搬一次係咩感覺
公屋搬出黎一次
婚後再每年搬一次奧運
Agent費 call車全部都係錢

再望下桑拿太太
佢個面相唔係好common 但好有福氣
唔知係福相定真係氣質透出嚟！！！！

利申：追 post 先識桑拿
間竭性會做吓桑拿打手

仲有米雪

林俊明’s

召喚我？

錢都算
最煩係pack同unpack啲野 堅係會累掛了

但米雪唔係閪女人
雖然牙蝦好prond of自己似60路

睇埋佢 d片就會發覺原來氣質真係浮出黎，浮出黎，浮出黎

難為佢又送得出
仲cheap過學生哥送啲禮物

最痴線係蝦乾覺得大手筆

呢張成個裕美咁

sorry for殘體 again

一齊黎對比下
睇個面型同腮位差好多
通常大户人家塊面都係好飽滿
sona有左bb之後仲好睇左

又要想晒個老公大手筆 又要比人踢爆份禮物價值$399
真係咪撚咁柒啦

Lunch time 快改張Meme表達對我蝦的愛意先

蝦乾浸寒酸味都係浮出嚟，浮出嚟，浮出嚟

尖沙咀同銅鑼灣都係zone 4
笑死我

都話市區得奧運係zone1 奧運以外嘅全部都係zone 234
將軍澳已經係zone 5，沙田以外嘅直頭係山旮旯

今次係累到爆炸

但佢頭三句乜事
好多人知我搬屋好驚訝
但我一早知我自己要搬屋？

佢其實係咪好鍾意啲bubble紙
側晒頭都要俾佢上鏡

唔側頭影唔到個重點：cc耳環

我都覺得佢想曬耳環

其實平心而論佢五觀係正常
唔「岩慚」唔算醜
不過真係相由心生 冇氣質同mean樣

完全冇留意副耳環
而家先知上面點解要po張相上黎

呢排有去睇 將南 康城二手三房都唔係平
唔通叫maid maid同角仔訓咩

因為做唔到

專屬佢個條囉

喂 最近又搬
room tour呢？想睇

頭3句真係唔知up乜9

好似全中喎啲旺夫items

貧民窟

終於有個唔閪但大佢30年
講出嚟都尷尬但佢又鍾意講

點解要屈啲妹豬/蟻民知道佢搬屋覺得「晴天霹靂」
佢哋最多問吓點解搬啫
邊鬼度有晴天霹靂呀咪玩啦

貧民窟居民報到

大西北應該係zone 7-8

我都係

以為自己好重要

原來我住緊貧民窟

睇返佢以前個樣其實都好睇好多
以前個人冇咁乾咁削
最好睇既時期就係同阿婆一齊住果排
room tour仲有幾十萬view

其實貼地啲咪仲多人睇

浪澄灣住左年半就要搬

真係唔好充大頭
佢結婚就係一個好例子
講到世紀婚禮咁

你送vca手鏈比老婆啦小熊貓 中產太太必備

根據老婆嘅地理常識

今次就真係有好多網友想知/睇house tour啦
呀蝦快d應下人啦

買套boardgame一齊玩仲開心
高不成低不就買多件$39 uniqlo比仔仲好
一個養4個仲點買名牌...

以前個樣好好多 依家陣閪味係浮出o黎！浮出o黎呀 ！！
五官冇咩變 但氣質完全唔同 相由心生又一例證

追到依家先追曬 真的累掛了

如果俾呢個價錢買Chanel朱義盛，不如買vca,cartier,chaumet呢啲珠寶牌子嘅野好過，起碼係貴金屬先

補圖

Cheap cheap耳環$3000咋
你講嗰啲牌子最低消費都要一萬蚊起

人地結婚咪買左cartier囉

佢仲要住奥運 有窗台reading corner
係香港女首富

新人報到
其實我一直都係cd rom由廿幾開始追
之前日日都追到live
係新年忙得滯所以追唔切
累！掛！了！
依家仲追緊第50個post
啱啱睇到大家玩meme gif好好笑
忍唔住搵返當年讀書個email出嚟申請ac
請各位蝦乾追擊手多多指教

咪搞chaumet 啦求下佢

畀呀蝦愛過既brand 都幾慘

vca一對耳環至少都萬幾二萬蚊 你叫蝦乾點買
係都要黎買個大袋啦 依家得蝦公搵錢咋
仲要出糧比maid 好多洗費

又召喚我
點解蝦教授會覺得有人因為佢搬屋嘅消息晴天霹靂？
不過而家真係好多人想睇蝦教授house tour，快手出返十集八集比D題材我地啦

老婆: 我不喜歡四葉草

歡迎韮菜絲

佢好似結婚有帶過chaumet? 不過係借的

歡迎

慳妹sharing 幾好，簡簡單單
點知而家扮小資女扮走火入魔

唔係piaget 咩？
你叫你老婆唔好亂買野得唔得啊

cls

唔記得 反正佢都冇咁多錢買fine jewellery
不過我哋個結婚戒指係cartier!!

多多指教

講真如果都係要買架喇，爭幾千咁不如寧願買貴啲買對質素用料好啲嘅，好過用平嘅價錢買對會甩石變色嘅朱義盛嘛

[/member]

突然醒起
我蝦係從來冇提過盲公買既求婚戒指
從來冇見佢戴過咁
究竟係因為盲公買左蘇聯石定係冇牌子我蝦唔鐘意

嗰對cc真係港女必備 連妹妹仔mk妹都有
擁有同款嘅絲打唔好意思呀 但真係好公廁

新人求教佢有乜野愛brand (taobao除外）

恭喜小熊貓伉儷

佢係咪係自己啲片打呢句野
自己恭喜自己

celine
chloe
rv
lc
fancl

收到果刻已經話懶得沖，不如去Starbucks算背景又係小熊貓個「娘家」，佢成日當人哋屋企係showroom / studio

中伏

小熊貓你係咪用隻chanel fashion jewel 就娶左呀蝦

收完禮物仲咁唔好口
又話吃力，又話starbucks算
1月9號過左啦喎，唔知今年蝦公仲有無送咩禮物呢

我都諗緊明明係咁既色
點解佢果個白色

娘家張牆紙 係浮出黎！浮出黎！浮出黎！！

啲牆紙好唔中產

仲要話「居然送了」
我係盲公實嬲到震！

屌原來佢用紅菜頭汁仲要唔夠
又p到咁淺色
Cls本身桃紅色整到咁仲貼出來（我婆婆都係潮州人）

都話結婚用cartier

rv celine chloe 好似係

FTM ，之前又唔使點做，出黎post 下相，9up拍下無聊廢片，係屋企唔睇電視有咩好做。

求婚呢，呀蝦性格點解唔逼你買求婚戒指

我o岩o岩睇翻佢段求婚片都有同一疑問
之後都冇mention過
反而結婚係Cartier就間唔中曬

btw佢講自己大肚條片話自己口味變曬中意食肉 唔知佳仔係咪知自己會冇啖好食
肚裡面食定多d先

求婚唔知喎你睇吓北海道求婚片求婚戒指迫住買咪唔surprise

求婚戒指應該好cheap下 普通港女冇石tiffany求婚戒都會晒啦

佢戴完我想賣o左自己果對

你老婆d 片好沉悶，我真係冇心機睇晒

應該係冇brand 有石都冇用

其他fashion耳環當襯衫都算 cc完全係cheap味濃
mk妹代表：

佳佳2個月時幾得意ga

又屈個仔鍾意望鏡頭
又逼佢交戲

靜靜地話你知，我都冇follow冇睇佢啲片
你唔講我都唔知

周大福？

我估係平過cartier 所以唔show

正常應該求婚果隻貴過對戒架嘛

沖涼都係呢個姿勢。。

牆幅掛畫係咪依隻snoopy

唔通係蝦公鐘意
所以蝦乾要屈角仔係查理布朗

聽佢講野成日都覺得佢好似講經

黎個close up
個盒完全冇牌子名

淘寶

可能係d 無brand手工戒指

我唔係大戶人家
覺得唔洗要名牌既鑽石既

又一經典撻曬名牌上身既mk之作

對戒買有牌子都合理既
鑽戒無乜需要

周大福個盒裡面好似有燙金寫周大福 呢個唔覺

笑死，gif洗唔洗咁到肉仲要個笑聲
不過我睇死on9盲公又係無所謂、是撚但嫁啦
佢係有所謂就晨早分左手啦
蝦公宜定無肉食被公審，完全係抵死

我蝦唔係咁諗
要知道鑽戒唔會成日戴好難提高延續性 冇得出post黎曬命係好唔抵

好奇 依家係咪都係basic 一卡 做求婚介指

我不喜歡那顆石🙂

重點係蝦乾完全無提過呢隻戒指
認同唔需要一定有牌子都得
但係蝦乾就成日提住隻cartier
又經常影相po ig
但呢隻咁有紀念價值既一次都冇提

起碼都要有babygirlo同sabrinachan隻戒指啦

講笑 其實好隨心 你依家係嫁俾你鍾意嘅人定係嫁俾隻戒指？

我見好多人都係兩隻戒指一齊戴 老婆係咪拍完片就劈埋左我隻求婚戒指

係愛一個人既，佢送戒指糖你都會嫁啦
有戒指bonus 黎啫

冇話basic定點啦
最緊要afford到同自己另一伴鐘意
其實有時細卡啲但色水靚啲仲好
唔係下下好似蝦教授咁咩都要夠大

蝦乾講過，2018年係最後一年會慶祝拍拖紀念日，之後成為兩公婆，改為慶祝結婚嗰日

勝利笑容嗰幅相，佢係caption打，最後一年慶祝這個日子，好多絲打黑人問號，咩叫做這個日子？同埋兩個日子都慶祝其實冇衝突

係囉
踏踏實實咁分享生活趣事
分享有咩價廉物美嘅野
分享下同蝦仔有咩親子活動
其實已經無人，或者極少人會追擊佢

其實佢唔好樣樣認專家
比心機照顧頭家就翻到身
最緊要謙虛
唔好再包拗頸，想走捷徑幫蝦仔P 圖
或者抄人食譜扮原創啦
希望佢聽得入耳

冇話係咪basic既
都係睇buget 畢竟一上一卡價錢會貴一截
同埋係值唔值得買
有d大粒但黃又唔清 咁不如用同一份錢買粒靚既80/90份
用特別款既托托起唔係太睇得出足唔足一卡
閃閃下已經好開心

當然粒石大唔大係其次 求婚果個人係真心對你好先重要

汽水罐個蓋都冇所謂
我d姨姨同事好奇怪點解依家要求婚戒指
以前根本連好正式求婚都唔係個個有

我話係社會不良風氣

搞到個個男人求婚都好頭痛

佢幾細心wor 我隻求婚戒冇咩戴怕撞花
係去飲先同婚戒一齊戴

希望呀蝦你都學識知足啦

逼死d 男人

好想知佢對婚戒係咪AA制買真係唔覺得會捨得洗錢

我由佢開始plan求婚果啲已經估到曬，最估唔到係佢竟然識得咁細心會買兩隻戒指

話呀蝦唔矮，蝦公得半個頭高過佢
但呀蝦明明只係得16X cm，咁係呀蝦高定蝦公矮呀

我男朋友求左婚
好奇下其他人咋

我都係果陣岩岩求完無耐先成日帶
之後收番埋 同事多單身

有啲似大劉
但幾得意

都真係無提同影close up 都無

我老公同我講果陣睇點揀靚鑽石睇到懷疑人生
但真心佢用汽水罐拉蓋黎求我都會嫁比佢
佢仲以為我講笑 so9sad 當日佢未跪未拎戒指我已經喊o左 好柒

AA制咁絕 都結婚變兩公婆唔洗分咁清啦

其實係佢本身蒼白定係P到咁

可能R 折呢

佢本身皮膚係蠟黃色，p得白咋

蝦乾點會知足丫 佢眼紅大戶人家
不過盲公都唔抵幫

d牙真係好趕客

我都係，一問可唔可嫁畀我我就喊到七彩

呢到d 絲打個個都心地好，個個都會幸福

頂個蝦蝦蝦蝦笑到我
可惜冇連蝦

諗起之前蝦乾last day送自製乾爭爭無cream見糕飲水戚風
唔知結婚回禮佢又送左咩呢
有無絲打有follow既KOL有透露過

如果佢真係有研究開啡
就算入門都唔會買呢set野
又喺到知少少就扮專家d friend
不過可能太多人識啡 佢扮唔到專家 之後就唔提了

今朝起身諗返我講錯嘢
角仔個頭咪有長大到

HAHAHAHAH
屌係公司笑咗出嚟

好彩d牙白過膚色
平時P白到我隻眼盲咁滯

CDrom留明
幫屋企人係淘寶訂造布門簾
點知見到張咁嘅野 好想送比蝦蝦淘寶架 佢應該好鍾意

佢係唔識講野定係慣咗咁大口氣
講到cyn好似弱智咁

但諗翻都係一個美好既回憶 可以第時同d仔女講

正呀喂 你dm link比蝦乾啦

係蝦教授眼中 好多人都係弱智
包括你哋班蟻民

林家super family

絲打男朋友好細心好sweet

屌 我睇你英文笑左prof ha睇唔睇得明？

super family快啲dm蝦教授叫佢買

乜佢學日文嘅原因係因為韓文貴啲㗎
正常人係學有興趣嘅語言

難怪佢唔同大户人家一樣學法文
法文貴咁多

開條金鋼棒佢哋睇再用英文解說

celine
chloe(四個真，兩個假）
rv（應該兩對番工款）
lc（全部特價款）
fancl

又係裝備撚

我蝦係北歐風
你識咩

覺徥佢會逼小熊貓畀曬

笑咗
本身都無為意

茶包 婚禮後感條片講
（佢近呢2年嘅片我最少睇2次）

佢第二段講嘅嘢正正反映咗佢係裝備撚
試又未試 又無research
但又已經好鐘意

北歐潮（州）人

好撚crazy，愈整愈出色

佢嘅夢想

準single dog here

both

sorry 英文唔好

睇完無啦啦笑到濁親

叮叮意粉都好過蝦乾嗰碟

幫我goggle下呀！唔該

佢純粹想build up知性的一面，佢對乜都無興趣

茶包！？
絲打有無圖？我下意識覺得係酒店嗰種茶包

簡潔有力呀

the best is yet to come
mon po蝦查字典中

The best is yet to come

佢話嗰期學日文平過韓文所以就學日文
跟住佢好似同仙夾份請個private tutor上門教
後尾得翻仙繼續請tutor學落去

絲打 Celine先係四個真兩個假

佢好proud of自己好醒 送啲好實用嘅野

絲你並不孤單

絲打你好有同理心
唔似得蝦姐
一句爆響口「我係易孕體質」
傷害唔少等bingo嘅人

我蝦不喜歡那菱格

話唔定Bubble 紙俾佢當被冚，諗起都覺得污糟

係喎，自膠咗，chole白鞋仔計嗎

唔知擺入口安唔安全又誇左d

不過的確少人拎走
無回禮禮物都無咩問題無人會care

梗係要計
諗諗下仲有Dior

啲人唔帶走份禮 新人又唔開心
帶走又嫌阻碇 但好多手工皂 手工曲奇 我又唔敢用唔敢食
我記得我定我屋企去飲收過新人幅相做回禮
嗰啲做善事都幾好嘅 代啲賓客捐比612啦

相真係唔知做乜
年年28都會掉

自從我收過支那製造（大大隻殘體字）嘅蜜糖做回禮，我就開始有陰影可能真係我太誇張sorry

新人既相真係好難攪

唔緊要 ! 不過通常都無人食
岩岩想講
如果係蝦乾整就真係唔敢食

咪喺冇料扮四條先恐怖，大佬真係有啲新手媽媽會跟佢嘅方法，陣間成條街都係啲佳仔咁既頭型 瘦猛猛

我都唔知點解會揀派相
派下餅仔都好過派相

係最後唔記得有冇拎走到

手工皂攞返去真係徥個擺字
去飲見過最實用係送餐具套裝（筷子+匙羹）畀個攞咗嚟帶飯用

君比都比下去

個頭已經開始扁
同已經黑房左一排
有少少sad 樣

Hello Hello！
好開心呢度越來越多同路人

呢個idea 唔錯

果陣仲有少少肉

你講餐具套裝我又諗起媽咪送大禮 送價值100yen定200yen嘅日本餐具套裝 益佢啲viewers

題外話我覺得最襟用嘅帶飯餐具一定係活力午餐派嗰啲 成十幾年都好新淨

其實幾得意

我就係用活力午餐果盒

仲要係不銹鋼餐具（雖然係好輕身嗰啲平價不銹鋼）但都好過送手工皂之類多多聲 起碼夠實用先

以前細個出去學韓文好平
印象中千幾蚊有10堂
日文平極都唔會真係平好多啦
真係想平咪買本書自學 大把人自學都學得唔錯
定係佢幾百蚊買本書都嫌貴

終於追到live

累！掛！了！

你媽咪嗰set日本餐具真係無得頂

喂我都係office擺緊以前學校飯盒供應商俾嘅餐具

hahaha好濃縮好精華

其實佢真係算好黑好黃下

平日成日扮白皙皮膚
P到啲相就爆哂光

上次果條14歲破處片
一拍埋多多度即刻變德誠女傭

佢真係有幾自卑
先樣樣都要假都要扮

好撚作狀
佢嗰隻又唔係三、四卡

留意唔到呀蝦副耳環都要負皮

哈

我都唔知點做得出 12蚊店隻叉都貴過佢套大禮

我翻工帶飯都係用活力午餐 笑死
白雪雪一個logo仔 好北歐 好療癒！

哈牙蝦講親咩都可以閪聲閪氣佩服

我蝦細細個就已經想做富婆

Hi

而家係奧運站富婆囉
有勁多個celine Chloe
又請得起maid 小助手

濃香係咪濃甜啲fd
鬼咩 牙蝦又冇狠狠地落咖啡豆點會濃香呀
係咪好似落30粒杞子咁逐粒數住

閪女人啲語氣

好多肉好得意呀
肥嘟嘟

我個係透明盒 叫咩美思午餐

佢邊捨得買豆
一袋得嗰百幾gram都要百幾蚊 百幾gram就最多沖10日
手沖仲貴過出去買 佢只會買啲平豆 沖出黎一定勁柒
未計佢嗰set野垃圾到爆 浪費哂啲豆 靚定cheap豆都浪費哂

5分鐘講得晒啲嘢 佢講足20分鐘

佢套大禮價值16

呢隻應該係一卡？鑲得高啫

我估蝦乾根本無真心研究咖啡
佢只係覺得咖啡好知性好中產
就又玩咖啡

同練字 日文 煮飯 整蛋糕一樣
佢比知性沖昏頭腦

啱啱冇嘢做
上youtube搵返個女仔前兩年拍去西藏嘅片
然後發現佢半年前同男友訂咗婚
個求婚好簡單 喺貝澳沙灘
男友彈完首歌就跪低攞隻戒指出嚟
個女仔就喊到停唔到仲呆咗
我係外人睇都覺得好感動
話咁快仲睇哂成條片
相反蝦乾條求婚片我睇咗一陣就熄咗
後尾仲有絲打cap圖話佢返咗酒店之後先喊
又核突又假

來源：

其實蝦乾你真係唔好搞咁多嘢啦
平平淡淡嘅片都可以好好睇
重點係你個心態呀

四爪漸幼臂有放大效果，不過一卡應該走唔甩

想當年藍絲ming條求婚片我都睇到眼濕濕

書都唔睇多本
講嘢又尖酸刻薄唔夠圓滑
成個怨婦格一啲知性都無

藍絲Ming個條有啲太大龍鳳
不過佢啲旅行片唔錯嘅

但佢冇樣做得掂
佢都係冇呢個氣質去變中產

都係彈琴姐

啲牆紙爛到咁應該住左十幾廿年都唔捨得裝修睇怕都唔係咩中剷

哈 同淋病一樣 講講吓嘢就哈 哈

50都未追完，就到52中場

目測有一卡

但狗屎plan去西班牙同泰國family trip
應該都中

我係HKTVmall 買約7蚊一包 都幾符合慳蝦性格

我果隻都係四爪
初頭帶好撚驚會甩左粒鑽

7蚊包仲平過佢嗰份日本餐具大禮

有絲打估份大禮應該都係100円店之類嘅出品

其實無budget買嘢做giveaway真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調份禮物係日本帶返嚟嘅$16大禮

其實好似正常BB咁長番D肉就OK
營養吸收正常, BB面色都好D
但角仔而家乾到好似佢老母咁

呢句真

係咪又擺係佢私處影

好奇
而家重量係咪同當時差唔係好多
感覺只係個頭大左

係40粒杞子啊

完全唔同樣

唔好飛 50 d gif 太精彩

好慘究竟佢係幾時開始黑房，出世開始定係兩三個月先開始

追到live了， 太快好難跟

呢兩日我地震咗好多cd加入討論
大家做好落地獄嘅準備未

7蚊叫做好過酒店茶包

啱啱兩個月已經好proud 咁話角仔可以訓過夜
都幾肯定初生已經黑房

上面絲打po既screencap

咖啡真係窮撚玩唔起 啱哂佢中產形象
我買個磨都買左2千幾
仲未計你飲啡係會不停買其他豆去實驗可以沖到啲咩味出黎 水溫 grinding size等等勁多variables
佢淨係望過兩眼就以為hand drip好知性
屌 唔好影撚衰哂好冇 咩都可以比臭蝦整臭哂

整黎整去chiffon就收皮啦 我細個home e堂焗嗰啲都好過你 我d fd直頭讀廚都未話自己廚娘 傻柒蝦

Hahah我load 到hang左機

一講活力午餐d回憶翻曬黎
題外點解以前d餐具可以襟用咁多 依家幾年貨仔已經覺得好耐

講起又好似係

佢又會覺得自己係pioneer 得佢先諗到咁完美咁醒

個level只去到飲starbuck, 為打咭而‘’喜歡‘’咖啡set
咖啡粉粗 唔夠色唔夠濃 又想頼落個磨度 佢有冇諗過係佢自己唔識用個磨 又或者唔識買岩飲既豆呢?

我都想知
真係小學用到而家 都畢左業十幾年都仲用緊 連變黃都無

以前小學雞交換聖誕禮物要十蚊樓下
個陣已經覺得好難買

點知我蝦到而家都仲搵到啲十蚊以下既禮

點解要數住40粒見我媽煲湯都係隨手攞一拃掉落煲湯到

因為世界好大
但Pro HA既世界只係奧運

笑死

你改個名唔錯

係佢買啲入門set 咁咪柒囉
你個磨都唔夠靚 磨出黎粗幼不一 咁自然extract得唔準
咁到底點解會個磨唔靚呢？因為佢冇了解過 唔識揀磨
其實1000蚊內都可以買到啲有水準嘅grinder
貪平買$500內搞掂有齊grinder server dripper嘅set就注定得個柒字
同埋佢淨係著重個set野靚唔靚 都唔講quality
佢仲要買hario drip set 真係做過research都知hario啲磨出名柒到狗都唔撚屌 飲starbucks廢水都好過飲佢磨出黎嘅啡
好明顯佢無做過功課 又想拎個知性image
收皮啦蝦乾
每一樣興趣專業都係要時間浸出黎 你冇呢個心理準備就自己摺埋啦 everything is about perseverance

應該話正常人都係隨手拎一堆扔落去
就算有心計分量頂多搵個磅
邊會逐粒數咁on9

無可否認奧運係中產區
但佢唔係中產人士
其實我都唔知點解佢生活圈得奧運
住又住哂奧運啲私樓 老公又喺奧運翻工 連影相佢都係落奧海城影

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

本身唔識咖啡
呢度d絲打好勁 咩都識d
又學到野

佢扮知性扮到short 左

我都仲用緊隻羹

絲打好pro

逐粒數真係Prof Ha先諗得出

其實都係初次有我學緊嘅field可以拋下書包 喺呢個post我都學到好多野 呢到啲絲打先係行走嘅wikipedia 媽咪收皮

如果媽咪真係有芒開連登 佢就咁search 手沖 LIHKG 佢已經會搵到好多information 嗰到啲巴絲真係好pro 入埋啡group更多 好多野學
可惜媽咪只會睇下打唔打到卡 影唔影相到爆光相 連買hario嗰$500都嘥埋

蝦乾一定即刻叫人幫佢google perseverance點解

以前可能真材實料好多

Charlie Brown唔好再拋書包啦你老母應該查到傻左仲邊會湊到你

pioneer咁深 你搞到蝦乾又要查字典

錯啦 佢係想扮twins
學阿嬌比個花球阿sa

阿嬌係5月結婚 蝦乾係12月結

唔quote廢事變金剛棒
我媽咪教人學英文架佢點會英文唔好
不過thanks you大家教識我媽咪咁多野

一係你大d教你媽咪沖咖啡 唔好成日虐待全家人
雖然冇肉食又要狂食carbs 但學識沖咖啡都叫有門手藝

沖啡又要time住又要度水溫 練沖啡個水流力度 仲要唔包好飲 因為variables太多而且每個都好重要
你真係要自己試包豆係幾多度水 水流係點 或者唔同嘅豆襯翻唔同texture嘅dripper 好撚多野煩架 92度水同93度水可能已經係兩隻味
媽咪邊會有心機 最後佢只會買翻個capsule機唔好煩佢 capsule沖完倒落個lc杯到 影相 exposure推到最盡

# 療癒 # 手沖之學問 # Aliceandcoffee # 小熊貓都大讚

真呀 如果我夠膽逐粒數實比老友記鬧「旨意你煮飯 天光都無得食 是但拎啲扔落煲咪得」

「旨意你煮飯 天光都無得食」呢句有聲嘅

繼續買chanel dior fashion accessories好喇
千其唔好搞上面三個真珠寶牌子
chloe已經比蝦乾搞死左我屌

每個留言都有一個負評... 咁好嘢..

絲打好pro
一個愛啡既人係會為左歎杯靚啡不擇手段 同埋做好多research
而蝦乾磨個咖啡豆就話吃力 真係晒9氣
明知自己唔識搞咁多野 飲下drip bag扮下野咪算囉

勁似我老豆老母同我講嘅 叫我死翻出廳 唔好搞搞震

睇嚟大家都畀呀爸呀媽咁話過

磨豆最多咪幾分鐘 有幾攰幾吃力呀
真係好睇唔起佢 仲要踩中我用心學嘅field 更加嬲
平時最多笑下佢柒 見到佢今次打卡 真係勁撚躁

明知啲人都未必拎走
我直接捐左錢比惜食堂 同埋 搵左人黎回收食剩的野食

完美的我 yeah !

唔好擔心
呢啲野唔急得
寧願慢慢揀揀到啱都好過孽緣呀
相信大家會好快搵到！🥰

之前咁啱見到
第一眼就諗起蝦乾嘅狗屎包

上面果塊似係白色餐枱布

收到又追到氣咳了

輕盈版都足料過我蝦個碟好多

大家好
我終於都有account
好開心可以加入依個大家庭~

佢想做到自己講嘢好有文采好有學識文質彬彬咁
但結果突兀之餘仲顯得出佢嘅中文有幾低水平
個效果仲要出奇地西

btw呢幾日都冇時間追po 追到氣喘 想留言都爆晒

好嘔心，又拋書包

尷尬到
我係問嗰條友收到呢個答覆應該望住部電話呆撚咗
:

圖一個腸胃好濕滯

你好啊歡迎你

其實要幾有自信先會影個篤嘔吐物 見親發脹意粉都好憎食

成日強調完美的我
好難相信佢真係讀設計

鑲得好就唔會嘅，不過某間L字頭樓上珠寶店真係試過有客嘅戒指跌左粒石出黎，仲要本身睇相都鑲到歪曬

直接勸戒

其實佢以為自己係邊個

各位 係時候帶埋我地啲gif去kingjer到踩場
出自製gif時記住用假fb ac/開page 唔好露出真身比我Madam知

佢覺得回禮禮物要送食物先夠實際

冇問題，但又要踩其他新人送嘅嘢
（流露厭惡表情）

唔同研磨度，唔同粉水比，唔同時間去浸泡咖啡粉，唔同注水嘅時間，都會影響萃取出黎嘅咖啡哋味道，唔係點會咁多人係cafe買完人地啲豆番屋企沖會覺得唔同味就係咁解。手沖好多學問，注水技巧已經要練一段時間去練唔斷水，佢邊有心機學

係咪嫌太細粒石

諗起手錶嗰個業餘工藝師

真係有人會回禮送音樂盒？

其實送禮都係心意野啫
每樣野都有佢用處既
的確飲食類係好易消滅唔晒位（食左就得啦）
其他野都唔會好差啫
再講佢講果堆禮物價錢應該貴好多
而家ig shop好多賣散水餅婚禮禮物都唔貴
佢自己係咪冇咩筆直
所以又話其他禮物唔好
係我的話收到點禮已經好開心唔理收到咩
連送禮都計住計住成件事好肉酸

唔好意思呀杞子絲
將你同30蚊豬𦟌搞亂咗

咁佢鑲得幾四正不過都要小心

會請教蝦乾都知無腦啦

佢得咁少朋友
唔通拋花球比小花佢地爭咩

真係捨得俾錢買Starbucks? 貴過30 蚊豬展煲湯wor

利申：Starbucks

音樂盒蠟燭佢捨得送俾咁多人咩

Sona 幫Fancl 賣廣告
蝦係咪要自購啦？

佢地好似真係有部capsule

其實餐具先係最實用
去飲收過餐具回禮 畀我攞咗嚟帶飯用

binc

究竟角仔呢幾個月經歷咗啲乜？呢張都叫有d表情，而家d相都係厭世樣+呆滯
心痛角仔

係真係當自己prof

Btw 佢個babyconnormilestone 係咪冇再用

呢個樣都唔打耳....

見到袁彌明新入手咗個celine belt bag，又情不自禁諗起我蝦

身為celine忠粉嘅蝦竟然冇belt bag，令我好好奇究竟佢衰乜呢？
我蝦又例牌講句「好多人以為」

其實rv都好多人著嚟返工架蝦乾
lc更加唔使講

影食物相個陣 又可以伸個頭出嚟
不過唔夠北歐 咁伸唔伸好

代表蝦乾已讀

佢用開既野有邊樣野唔多人用
唔捨得買又扮唔想跟風

用假嘢咪唔濫獨我一人孭個深圳A貨出街

box 夠多人用啦，所以佢買流野就夠？

hello
我係蝦佳玩具chanel絲帶

真係有啲似你唔講都真係唔覺

屌又有新柒嘢
點解搵極都仲有
如風絲可能要加入金剛棒

痴到有三四眼皮 同 三角眼
利 唔識日文 睇字鳩噏only

點用吖 角仔鬼有milestone reach到

你地推po快到追唔切

Btw人間威而鋼張gif真係好洗腦 每次追呢個po見到秋葵兩個字就會諗返張gif 然後又會係度笑
好彩戴住口罩 唔係啲人以為我痴線

如果隻求婚戒指係D grade定咩excellent 我蝦一定開班教你班妹豬睇鑽石啦

你好吖 我係蝦乾帶去野餐既森系翼尖
越來越多絲打開account 十分之咁熱鬧

真係好煩，你唔買咪話個設計唔適合自己，或者覺得Box靚啲（利申我覺得Box濫過Belt好多)，又要話Belt濫黎自命不同，RV做褂鞋唔濫？啲LC煲唔濫？淘寶野唔濫？

痴線 返屋企沖即溶咖啡2蚊包咋

蝦蝦成日都好想做到自己好特別，好與眾不同，唔隨波逐溉

吓？Box就唔多人用？Sangle就唔多人用？
鍾意一個袋要理多唔多人用嘅咩？
又話鍾意celine又要踩佢啲袋款
不如話你自己冇錢買好過

有牙蝦呢啲人版真係到警醒自己
有啲嘢唔係人有我就要有
夾硬要剔人生check list拍拖結婚生仔
就會搞到好似牙蝦咁
嫁著個裙腳仔都算 林俊明似係有得食訓打機返工就冇乜要求嘅人
最慘係生舊角仔出嚟 咁細個就比老母搞到發育不良扁頭又絕望
凌辱仙雖然on9但有句我好認同
單身都可以開心 做人老婆都唔一定好
佢其實都睇得幾透 牙蝦到底有乜資格話carry人
學下你個frd啦好心

咁Hermès lindy夠多人用啦
以佢邏輯: 好像太濫 我放棄了

d裝修咁唔北歐風點拍呀？你地班明玩我蝦姐

有不少網友 仲用埋啲支那字 乜撚野顏值
靚就靚 柒就柒 好睇就好睇 順眼就順眼
部機又行靈堂風白奶sai咁

日本匠人隻隻人手整獨一無二

noted with thanks you

點解可以厚面皮到買完幾個celine老番再買返正版就話自己係呢個brand嘅忠實fans

屌 就算我係學生未有錢應付到鍾意嘅袋都唔會去買老番啦 最多咪慢慢儲錢 條片入邊講到自己對celine幾有認識 其實係照讀Google上面最撚普遍嘅Celine brand story 仲要講到自己咁清高唔用啲「濫」款 你老豆就濫啦真係

乜撚嘢叫我估很多人以為xxx？
邊有人咁無聊去估一個youtuber第一個某某牌子嘅袋係乜？

隻杯支那味好重好唔療癒

根本就係冇錢買
人哋啲真點collection不知幾治愈
冇記錯佢好似計埋銀包先得個四個celine？人哋淨係一款box都有幾隻顏色佢有冇見過

其實樣樣嘢都有好有唔好 有好處壞處架啦
好似野食都有絲打話唔放心唔想食
有人鍾意餐具 但我自己都麻麻(平時好少用)
簡單話食物實用表達到心意咪得
係都要 我不喜歡那個回禮 踩其他人兩腳
開口夾著脷

啲扎乾花想點 又唔係沖花茶
隻杯透明又有花但用嚟裝咖啡
牙蝦啲taste 意想不到吧

買唔起就買唔起啦
係要夾硬踩兩腳 踩到啲酸味出哂黎

我媽咪藍屍支那婆嚟
日日用支那字 之前又寫殘體
佢老豆最愛清遠女人

其實冇人以為囉
成撚日話好多人以為佢乜乜乜
唔好咁自以為是啦蝦乾

隻杯應該係茶杯黎 救命
又話廚娘 啲啲杯碟幾時用邊隻都唔識分

佢都已經冇收入用清水洗面算啦

我一見到就好嬲

唔知點解

老婆真係好廢 隔離狗女推咗兩個post樓生主唔見左 老婆五十個post以上大家仲繼續講

牙蝦最厲害係唔怕周街同人講佢用假袋
用a貨已經cheap
仲要大大聲講 買真貨才是不自量力
個時已經唔係二打六 都有啲人識下
面皮厚撚過城牆
同時解釋咗之前條白卡佬問點解搞咁耐佢都未收皮
係因為牙蝦塊面皮直情勁過防彈玻璃
講極都唔撚知醜唔肯收皮

應該更加憎大戶人家大戶人家擁有哂佢夢寐以求嘅嘢連愛牌都俾sponsor大戶人家

清遠雞好食 我都好鍾意

已經分唔到蝦乾定假袋Agnes厚面皮啲兩個都夠膽拎假袋拍片

拍拖有拍拖煩啦

好像太濫 同 我不喜歡那個belt
簡直有異曲同工之妙
以後佢講濫大家都知佢想講咩啦

唔講冇留意 ，一講起真係嚇親
佢啲品味真係嚇死人

仲要係廣告post，收人咁多錢好心買返隻靚啲嘅咖啡杯啦

本身想買呢部平平哋係屋企沖
原來係sponsors好彩冇買到

應該係花茶茶杯
正式紅茶茶杯唔會用玻璃

佢成日都幻想好多人xxx
我就真係唔會無聊到以為你買咗咩款手袋邊個會咁戇鳩

我覺得最緊要係
自己首先單身都要開心
自己要愛自己先
一來開心充實有自信既人吸引力大好多
自然吸引正面開心既人
二來唔使因為渴求人地既愛而揀錯人

我既宗旨係：
如果拍拖唔開心得過單身果陣不如唔好拍

雖然袁彌明已經40歲 但佢睇落後生過蝦乾

覺得佢用返LC杯可能都好過呢隻花茶杯

好認同絲打講既野
愛人前要先學識自愛

呢個寒酸騙子淨係識影打卡相 唔會深究
你仲要佢自己出錢買隻咖啡杯
同攞佢命有咩分別

蝦公嗰時幾開心
有免費咖啡機
依家ps5盒都見唔到

嘩，絲打好專業呀
唔講都唔知原來咁多學問
又學到野
多謝分享知識

係哩到真係好開心
個個都好傾，又叻
某程度上都要多謝蝦乾帶我嚟到哩到

咖啡杯又有分size cappuccino latte hand drip都分唔同嘅杯玩死媽咪咩
陣間又開個咖啡seminar

我都好鐘意喺呢到傾計
學到勁多野
雖然我應該唔生小朋友但學埋學埋啲育兒經可以幫啲親戚朋友湊仔 買下啲bb衫玩具比佢地
之前有啲煮野食絲打分享煮食tips都好正

你個名
你唔好成日諗蝦乾啦

你個名笑死我
你係咪有我媽咪電話 我媽咪做啲咩買啲咩你就即刻打去問佢以為xxxxx

啱啊
如果遇著條𨳒熊貓咁嘅港孩真係寧願一個人過

BO個後尾枕都圓過佳仔

我反而時不時都會戴下隻blue nile
覺得老公一番心意咁貴買
戴多啲值回票價 對得住佢份心意

岩呀岩呀
千奇唔好送刀叉呀
尤其Giveaway 個時呀

懶有品味 有獨特taste真係好撚嘔心 好心你啦
無意得罪手袋台絲打 但係celine loewe呢類中價牌子
行下尖沙咀 銅鑼灣就會撞袋撞到嘭嘭聲架啦
因為香港女仔的確只係偏好某幾個名牌某幾個款手袋 (我係其中一個

你係真有獨特taste就買delvaux moynat
hermes special order自己拼色更顯品味

我蝦: 哪！有！錢！

thanks you your support 蝦乾

係po呀

頂好好笑呀掩耳個度

講到自己有齊晒人地d袋淨係無belt咁
哈哈 好笑

sor膠左 成日叫左佢做啊波

我老公買比我個隻就0.7卡 即係70份？
但佢揀個4c 幾乎全部最高 D color
揀婚戒個時個人都話粒石好靚
所以我覺得份數唔太重要lo
同埋都係心意姐係佢送都中意

有聽留意咖啡嘅朋友講過咖啡杯好多種 睇絲打講咁多覺得沖一杯好咖啡唔簡單

利申：唔識咖啡 飲開mocha之類

po識講廣東話，好cute

個box 同frame 咪又係勁多人用
靚野實多女仔鐘意
佢好多餘
咁清高
用環保袋囉

真係好細心
絲打介唔介意透露下你個隻有幾誇張要你未婚夫要買多隻低調啲

依家我日日係度蒲連手袋台都冇睇

係 個杯幾厚都會影響到
不過我對杯嘅認識唔多就唔多講了
可以多多支持黃cafe

真呢度眨吓眼就爆po
都已經唔得閒睇其他post

haigone你整嘅meme都好高質

題外valextra都幾靚 又少撞
btw撞唔緊要 我中意個款就得
阿蝦你唔好郁d就話愛牌 真係愛同人撞你都一樣會買

如果佳仔個頭可以咁圓就好

過獎啦，都係上堂有聽書啫！

已經變咗蝦登

Me too 見袁彌明買左，又想買了
不如蝦乾買多d手袋啦
H 呀 Chanel 呀 celine 咩都好
一見佢用就熄火
幫絲打慳好多

Po：快D 快D
Po：123
Cute 到暈

忙到根本唔得閒睇隔離手袋台
睇meme gif勁正 要睇幾次

佢個手磨勁垃圾 乜大貓經理送禮物都咁求其嘅
起碼上網睇吓review先買啦
呢啲款真係得個樣
唔怪得佢哋兩公婆咁夾
兩個都係鍾意埋啲得個樣嘅嘢

好正！

佳仔連teletubbies都不如好慘 蝦乾點湊仔架

個人係身邊，粒石幾大又有咩所謂
好似盲公咁日日都係佢身邊
但個心都唔係佢度，淨係諗住打機

送左俾人因為好少用(利申:唔記得邊到睇)

真 買得celine Loewe even Chanel
都唔好講咩獨特taste
周街都係

Even Hermes picotin 而家咪又係勁人用

其實多人用無問題 成班港女用都無問題
靚野女仔真係會鐘意

但蝦乾唔好扮有獨特taste la
好煩

同好！佢仲講過:仆街

唔得啦 好撚好笑
我loop咗好多次

Me too 本身比蝦乾作為佢愛牌好熄火
而家袁彌明用又燒到我
價錢又合理 pico 做everyday bag 好好咁

你媽咪成日幻想有好多人高度關注佢嘅一舉一動，其實都係我嚟，我好關心你今日有無食飽飽，我好擔心你媽咪仲有無逼你食藍色洗手液

係蝦乾成日召喚我
我諗好多人以為，其實我無諗佢架

陽春手磨咖啡

追咗幾十個PO,引唔住開ACC一齊玩:

其實「有好多人」係得一個人
哈哈,好笑

認同呀 日常係屋企洗隻杯都要求既
儀式感幾重都冇用啦講真

係呀～
依度真係臥虎藏龍！
好多勁人，好多野學呀！～

（返工無上嚟，終於追到live喇）

終於追到live 每一兩日就爆post真係累！透！了！🥱

即係而家有 好多人絲打x2? 哈哈好笑
歡迎你加入

「好多人」變咗一個組織

好高質

但我蝦得咁少celine袋 又無鞋又無飾物又無衫 話係愛牌真係好寒酸

仲要湊仔咁樣湊佢 ，頂唔順呢啲男人

而家冇wfh冇以前追得咁貼 睇好耐先live到

佢孭得好好睇

幾萬蚊個吖，咁貴你幫我俾吖，多謝

你兩個笑死我

我老公送嗰隻得95份，但有D color excellent，幾乎無瑕疵，同埋望落好大餅，個個見到都估唔到唔夠一卡，不過我哋嗰時啱啱俾咗首期，大家都乾晒塘，本來都唔預佢送鑽戒，搞到佢之後食lunch都要就住
其實真係冇乜機會會戴，尤其而家要湊小朋友，又唔似蝦乾咁鍾意扮靚靚去人哋廁所打卡

絲打躺著也中槍

佢唔識就好心google translate下啦 懶到閪咁 依家狙擊真係遲咗 益咗幾年俾佢周圍呃

其實我都係啊
老公買完樓開心見成話其實係想買黎同我結婚住大d
不如將個10萬8萬介子錢拎埋去裝修買傢私
我一句就話好
最後無鑽戒無婚禮
開開心心簽紙食個飯就算 (當然屋企人易話為都好重要啦)

其實咁仲好
我成日都好驚會唔見野
咁貴買返黎唔戴又好唔俾面
搞掂裝潢有錢淨 去買左條我鐘意嘅鏈 (比鑽戒平 但都算貴重 日常可以戴)
大家開心 新屋又舒服

Between,所有野都係由追呢個post開始發生
我由post 1追到而家

既然你覺得兩萬蚊一個手袋係小數目，咁你買畀我啊！
多謝你先！

無追到咩事

完全感受到絲打們妳地嘅滿足同幸福！

[member]mark低先 下次可以同朋友去
thanks you絲打
[member]

屌
笑到噴水

呢個po真係好溫馨

膠囊咖啡其實貴係啲膠囊到

喂呀～教授你明明停緊課
又引人交assignment 㗎！

無知蝦乾可能以為無貨叫SA訂就係special order

認同！之前有d蝦衞兵話「你哋緊係酸alice先會攻擊佢」。哈哈好笑，蝦乾有嘅嘢，呢度大把絲打都有，仲有過之而無不及。

蝦家友好

PK
教授果然係我師 次次出招都好高質

我好鍾意得得b㗎，返唔到轉頭啦

笑到我肚痛
再咁落去
Celine Chloe rv 要要求蝦乾唔好再show d 袋出來倒米

屌好撚正呀教授

真係唔好買呀

Come on！
嚟個Teletubbies 之夜

高質Meme，教授俾個A 你

教授 呢個gif你下次可以覆去阿乾新po
激死佢都似

唔撚係掛 仲要自稱fashion/beauty/lifestyle video creator
蝦乾真係唔識fashion架喎

我都諗住活用佢
整得唔好嘥

最衰我比佢block到fb留唔到言
留到言嘅ig又冇得貼圖

交俾我
不過我驚佢怯到唔敢再寫「好多人問我」

護目鏡系列

絲打好幸福呀

我同你夾埋上下集

依度大把絲打身懷絕技

講事業：有專業絲又有高收入絲
講湊仔：大把媽媽分享正確湊仔經
講名牌：手袋台眾絲打同你如數家珍
講幸福：大量甜蜜閃光老公錫爆嘅故事
講知性：廚藝日文咖啡攝影高手大有人在講婚禮：百萬婚禮重手金器大卡鑽戒夠晒派場

輕鬆贏佢
從來無需要酸隻蝦

我都明既

而家ViuTV教緊整肉丸
又即刻諗起蝦乾啲紙巾肉丸

屌咁撚恐怖

我蝦千其唔好買chanel呀hermes呀
好多人用架
用假袋啱佢啲，少啲人用

我都係咁話
可能有女人鍾意照顧人咪揀果啲

笑到肚痛

佢買仲好
我地慳翻啲錢
佢有個seasonal navy boy定cf但佢唔知點解話廢事比人知係seasonal所以唔再用

對唔住絲打 手指太粗hi錯負皮

你個名

可以集合曬d gif

佢個個好核突
成塊牌

你兩個加埋已經係好多人

做得好呀絲打
我個隻都係呢個spec! 睇落勁閃同一卡冇分別
戴出街又冇咁大負擔
太多人追求一卡，買90/95份慳好多
又不是大戶人家

蝦乾：
拋花球既話，個主角咪去左接到花球個條女度
如果係送花球，影相我都有一半版面，又體現到我既大方友愛姊妹情，一舉兩得，意想不到吧

追到氣咳終於都追到live
痴線！真係累！透！了！

重未同大家正式打招呼
我係黐底嘅易潔鑊

由2x po追到依家
今日特意開account，以示懷念
好開心頭先第一個留言就得到蝦教授負評認證
哈哈 好笑

哈哈哈哈哈哈
笑到出哂聲
但係po好可愛唔夾Pro HA

其實好多做回禮禮物都有茶類，人地成舊嘢心形有埋新人名，茶葉好過茶包（長輩思維

Po....我對你唔住

po

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

句以示懷念睇幾多次都覺得好西

唔好傷心
我蝦教授手動正評俾你

歡迎你Join 我地

好正

以後點面對得得b望到得得b已經諗到蝦乾

好有覺得自己高高在上嘅感覺
如果佢係無咁呢意思，真心想懷念婆婆，咁佢個人真係好fail

得得蝦

好有覺得自己高高在上嘅感覺
如果佢係無咁嘅意思，真心想懷念婆婆，咁佢個人真係好fail

嘩 屌
公司都係用nespresso
但唔係蝦乾model
以後唔敢喺公司沖咖啡

果然係教授

啱啱睇返原來我post 1已經追緊蝦乾 唔經唔覺就大半年